想買平野牙 黎雲加開倉啦😂

貴d 但包正包有質素 踢開英超即插即用既有山狗😳

張伯倫快又後生又大隻 英國本土靚貨 但已經賣左了😟

梅斯達菲 德國正選中堅 世界盃 洲際盃冠軍 可以拎返去用一年 唔岩先換😳

暫時呢3件搶手牙 手快有手慢無牙😲

想要山狗

出到幾錢牙

賣上面3件舊錢買起加齊迪斯有無得諗

想要2&b

希比

E件送

送刀矛人要拉

雲加幾時會賣埋成個阿仙奴球會

同你撞咗名好耐
灰到上水留下言

對唔住呀 呢個唔賣架唔好意思😊
或者你睇下我地呢個本土二閘套裝丫～
基比斯 10年經驗老臣 速度技術兼備 但小心易碎
贊堅臣 身體強悍 外借西咸正選
兩個一齊買有9折架☺

要嚟洗廁所刀好

想要幾錢牙

smalling 換山狗
deal?

曼城個光頭佬出到60 m

對唔住 只接受現金
EPS 都得☺

買3件 2件100萬

60m 散紙黎

好抵屌 放題任食

其實而家存在都無左靈魂
名存實亡

想買雲加

你開價(€60-120m)+球王賓施馬

120m+ 賓斯馬
你ok?

幾時賣埋我，尋晚我都跑到成隻狗咁追波

150m+球王連加特

已經放左你係當眼位
拉晒貨 幾靚執到
但無人想買😐

諗住買黎做球童

唔洗上淘寶 唔洗去深水埗

120m都幾貴 不過okay即deal 我急需前鋒用
基佬唔賣？

未來球王你咁用
我地唔會賣比你囉😠

一次買兩個
使唔使呀😂

唔使搵摩佬 唔使去利物浦 黎雲加開倉啦 50m兩件
100m 3件

大家有興趣可以入我tg群 我賣料畀你地 詳情請睇我最新嘅post

史摩寧換山神
20m比比鳥 ok?

基奧特幾錢？

藍斯幾錢牙

牙朗換ok?

免費換摩連奴

拎石頭摸鑽石

牙希講得好

呢件非賣品
鎮店之寶黎

唔洗問肥普 唔洗去搵高普
想買平野呀 黎雲加開倉啦

想買韋B

易碎 小心
25m 可以EPS☺

順便啦 幫你清倉ma
唔聲唔聲 阿又賣左個